放蛇直擊！$800賣有味鞋墊即場除 搵快錢港女：唔覺得有問題

聖誕節普天同慶，市民也願意花費慶祝，所以在聖誕前夕會有不少人以另類方法搵快錢。

本刊發現，近日無論是在IG等社交平台，又或者網上討論區，都突然多了很多港女開post，講到明可以出售二手內褲，胸圍同絲襪等，標榜有漬有味，十分變態，以吸引一班有特殊癖好的男客人。

記者假扮客人經過多次聯絡，終於約到一名出售二手貼身用品的港女見面交收，她賣的，是二手鞋墊，盛惠800元。

Rinky報稱是21歲，是一名售貨員，兼職賣二手貼身物品，也會做兼職女朋友，出國做伴遊等，為了賺多點她願意當面交收。

港女出售二手貼身衣物，其實十多年前已出現，以前主要在網上討論區開post搵客，而近年就多數在IG、TG等社交平台，上載二手內衣褲照片做生意

由於這種生意，多數是客人入數後，物主再郵寄二手貼身衣物，所以客人和物主一般不會見面，不少港女覺得不用拋頭露面，而且又不用什麼成本，所以愈來愈多女孩子願意做這種偏門交易，當中甚至有OL和學生妹

尤其是在一些大節日前夕，會有更多少女開post賣呢樣野，可能她們都覺得，這是比較安全的搵快錢途徑。

本週一晚，記者跟Rinky相約在尖沙咀山林道會見，她透露反送中前月薪也有萬多元，經濟不景氣下，現在只剩下四位數字收入，所以便在其他地方賺錢。

她推介指鞋墊穿了近半年，更即時當面除脫下給記者。

「公司生意不好如果做售貨員，公司又刪減你的更數，便真的很可憐，現在沒辦法，因為不夠錢生活，四位數字其實可能不足夠，做人無論如何也需要五位數字收入，現在公司刪減訂單後便多了時間，可以用自己覺得舒服的方式去賺錢。」

她曾遇上怪客人，交收後被不停跟蹤，死纏難打，提出諸多要求。「其實多些交談，大概可以在對話中知道那些人需要加倍注意。」

「手要與其他人打好關係，不可以做得太差，有時候也會花時間與其他少女聯誼一下，交流感情，令人覺得我們其實也很友善，當然也要與男生聊天，交流感情。另外亦可以看見我做了一些圖畫，都是要花時間去製作的。我希望可以與其他人更容易溝通，一說便會明白。」

售賣二手內衣褲被批道德淪亡，尊嚴何價，她卻輕描淡寫說：「如果連自己也覺得有問題便不會坐在這裡。」她指每月拍賣及私約收入僅得幾千元，並非要賺大錢，只用來繳付租金和看醫生，如達標便不再接生意。

皮膚專科醫生陳厚毅指出，二手內衣褲或帶有病菌，金黃葡萄球菌會導致皮膚感染，大腿內側位置有真菌，接觸後有機會患上大大腿內側股癬，亦有機會沾染性病。

採訪：艾馬、麥耀輝

攝影：胡智堅

拉

800有味底褲都買到啦

真係唔覺有咩問題

好爽冇本生利

條女咁既樣

正如我將自己二手底褲放上網賣一萬蚊都無問題架
只係無人買咋嘛

百貨應百客.jpg

以為白粉

中學睇返篇新聞，有個鬼佬儲咗四十年痰擺上Ebay賣

鞋，好合理

有冇無碼

點解我唔係女人

好變態

即場除有得驗貨, 合理

佢話全新但即場除俾你就話仆街姐

咁嘅心態遲早做雞都有可能

條女好似好豬

幻想下對方係男人著女人底褲，唔需要見面鬼知咩，最近莫財可以一試

奇怪的價值觀.

.

唔見面嘅賣方 會唔會係麻甩佬嚟㗎

「手要與其他人打好關係，不可以做得太差，有時候也會花時間與其他少女聯誼一下，交流感情，令人覺得我們其實也很友善，當然也要與男生聊天，交流感情。另外亦可以看見我做了一些圖畫，都是要花時間去製作的。我希望可以與其他人更容易溝通，一說便會明白。」

呢段乜撚嘢嚟

成日覺得呢d係d麻甩佬同肥婆著完賣 要玩就玩自己條女架啦

男人都可以扮女人賣

我寧願比少少錢叫佢比我影隻腳同大髀拎去打J

一買一賣有咩問題

鞋墊都八舊 你話有部份港女點會唔自視甚高呢 成班痴漢做爛市

遲下連屁都可以儲埋一樽拎去賣

「手要與其他人打好關係，不可以做得太差，有時候也會花時間與其他少女聯誼一下，交流感情，令人覺得我們其實也很友善，當然也要與男生聊天，交流感情。另外亦可以看見我做了一些圖畫，都是要花時間去製作的。我希望可以與其他人更容易溝通，一說便會明白。」

依家d記者

多得有班廢柴連咁嘅嘢都買

東方昇

女人搵錢真係好容易

伴遊

雞〉雞蟲
港女〉變態佬

搵女人錢好易，女人搵錢都好易

就係要有香味，越香越值錢

粵拼有咩問題？

可能無錯呢

女人成身都值錢

屌 我睇到個陣都打咗個突

所以話 女人賺錢唔難

乜鬼野粵拼
錯別字叫粵拼咩？

對襪仲大味啦

痴線仲要唔洗面交就輕鬆$800

男人都有gay佬市場

她曾遇上怪客人

屌你老母講到其他買鞋墊買底褲客人唔怪咁

我都有諗過
係台底打

她透露反送中前月薪也有萬多元，經濟不景氣下，現在只剩下四位數字收入，所以便在其他地方賺錢。

以後屙唔出屎都佔中累事

呢啲嘢有求有供

香港啲男人真係⋯⋯$800買塊濕鳩鞋墊都肯

你又知佢唔係雞

她透露反送中前月薪也有萬多元，經濟不景氣下，現在只剩下四位數字收入

佔中累事

800佢比我就得

腳腳

手要...首要

屌 女人賺真係易

手要與其他人打好關係

屌，打咗格都覺得豬

臭既

但的確明買明賣，

其實800蚊，夠去玩次。

應該d腳膠真係會買。

會唔會係上到熱門第1呀。。。
拉

人哋講緊班黑警搞事
唔好對號入座

800蚊西都屌埋

人地收緊$17000/Q㗎

咁似9 pakho老婆

不推文啦屌

嘩屌！！！！！！！！！！！

其實有咩問題呢

$800 cls

有無女神級想賣

切左佢囉

去做變性手術囉

閪都屌到拉

戇鳩先會買

做訪問條女都喺tg自稱係女神

老寶

renee 賣唔賣

想買

escort好多都包埋

點解你會覺得會做兼職女朋友，出國做伴遊等 唔係等於做緊雞

咁都做到新聞

錯字都無問題？

有D on 9 真係好垃圾
拖手 1500 唱K 1500 咪又照俾

八舊食到幾高質酒店女啦

買你唔知男定女鞋墊？傻撚咗

點解要比錢溝女有幾難

應該係強國人 用拼音打字

真 做女人真係好

咁撚豬都賣得800蚊

咁都起到樣

女人渾身是寶

條女緊係無問題
依家係買果個有問題

@蓋清

腳膠

都唔知係咪搵個男人著完拎出黎賣
$800我去叫雞奶雞腳好過

地盤阿姐個啲唔知有冇人買

屌

所以我踩落去起碼五塊鞋墊

你講真 17000?😨😨😨

想奶

終於明白佢月薪四位數既真正理由
原本心諗咁後生又要係女
仲想話佢講大話

想買

有幾特殊辟好會使萬幾蚊屌佢

臭撚到ON9都要800蚊
買對新鞋好過

賣俾HEHE囉,你以為冇即嘛

屌 諗起youtube條片 好耐之前 咩有人寄左條底褲比條友 條友拎黎聞 之後後邊就講返條底褲點黎 原來係比個肥佬著過係到跳舞個d

係買嘅有問題

重新投胎囉傻9
點解個天唔畀你做李嘉誠個仔？

座山有價有無市
娜娜大媽都係女人形狀丫，座山係一座山

個撚個都會賣咩

鬼理你用乜輸入法
唔駛CHECK有冇錯字?

屌 我開始了解屯門公園啲呀伯 起碼見到真人吖

諗左排先知D圈乜事

唔洗用腦都只知真係影響零售業啦

女人係咁易賺錢架啦
網上開個ac賣人地d片都得

雖然係明買明賣。都屌左出聲

想屌, 有無聯絡方法

食開劣食？

八百買件柒頭鞋墊

d仔真係on9

放蛇位巴打，幸苦晒

要加人工比佢

講還講唔好貼圖

就係要浸臭腳味.....

又唔好咁講,話曬香港都唔係行計劃經濟

只要你有身材/樣/大j就有人想買

唔夠字數鳩打

咁真係有影響嘛

留名

其實真係冇乜問題
有求就有供

@rinkie

你地有無睇內文, 條bitch 做ptgf 架, 點會唔係雞

咁撚樣衰

女人唔著祙 日日著果對高踭鞋 臭到仆街
發達機會黎啦

唉 依家就笑9佢地 話唔定過幾廿年自己都係咁

索到個肺都有病

成座山

正啊同中大E貓一樣

做女人真好

正 有冇人買我嗰對

你點知嫁？

做鴨仲貴啦
物以稀為貴喎

其實有咩所謂，影響人咩？一樓一都合法啦屌你，2020都黎緊仲有d道德撚

當玩姐 你睇1500好多 可能人地啲錢多到唔知點洗

唔係呃唔係搶
如果有人肯買
真係冇問題

而家睇新聞都好易搵到啲錯別字
此風不可長

我都想賣，用到甩曬膠+200 ok？

又真係無咩問題既
明買明賣 又冇呃人 又唔犯法

就係班仆街造就港女

做緊啦

兼職賣二手貼身物品，也會做兼職女朋友，出國做伴遊等，

同gmail一樣，抬上山可以食幾個月

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

咁的質素 應該唔會香

港女無撚敵
港男on 9 9

一邊賣香港800
另一邊貼錢食洋腸/韓仔
內銷價格貴過出口 叻女

你叫PTGF情何以堪
又擔又抬先多你少少

屌有9成係脂肪
食完都屙油啦

首要？

做雞就做雞啦 cls

睇下你有無商業頭腦姐
啊媽你有啦掛 叫啊媽著

這麼醜的妞.jpg

如果係一樓一果d女黎呢？

無野好笑
我相信全世界都有呢啲男人
日本可能仲多

又唔係走去偷呃拐騙 唔覺得有咩問題
況且要講既話都係買果個有問題過賣果個

有冇相

條女梗係無問題
買嗰個好撚有問題

你點睇的?

條女個樣打晒格喎

面交加做訪問
差唔多啦

老貓買左

打左格都FEEL到MK味同好豬

全港最大同性戀討論區.jpg

唔覺有問題

[quote]售賣二手內衣褲被批道德淪亡，尊嚴何價[quote]

不如做篇專題批評下一樓一啦,果D就真係道德淪亡啦,仲有跨境賣淫同人口販賣既成分tim

[quote]「手要與其他人打好關係，不可以做得太差[quote]

依加D記者做野幾求奇

我諗買得呢啲多數都無女朋友

玲玲師傅

手要

其實又真係冇咩問題
好過做雞啦無本生利

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

Rinky成座山收人九千

召喚肥婆潮文

咁撚好賺

你點知的
你買埋一份

搵唔搵得返？
想睇

我睇緊啲乜

其實佢賣有咩問題
問題係點解會有變態佬去買

好難搵，讀中學係AM730睇到

以前yahoo拍賣都有人儲咗一大罐指甲拎嚟賣

唔想憑衣著去judge人
但普遍呢d著日系襪既女仔都奇奇怪怪

拉
"她透露反送中前月薪也有萬多元，經濟不景氣下，現在只剩下四位數字收入，所以便在其他地方賺錢"

而家啲人留言仲求奇
quote 都唔曉用

1500拖IU手仔ok

20蚊對鞋墊著一著變800蚊

大隻仔原味背心 底褲應該都有人要

拉 有咩好上熱門 有供有求你情我願

吉良吉影

痴線
有錢仔玩女反而唔駛點用錢，大把女自動上啦

老豆層樓傳仔唔傳女又點計

12.15 和你shop
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

明買明賣同行騙係兩回事

1700都唔值啦 仲17000

佢已經做緊

睇唔到訪問片段嘅巴絲可以睇呢個
打完格仔都認到係佢
肥撚到呢

有味都要睇樣架

高汁OL 無問題

但片呢個美極又肥係汗味黎囉

買高跟鞋幾錢？

800做埋啦

有人賣有人買 冇問題 貨真假實 冇討論度

女人有閪就好過男人努力做醫生律師

想做過實驗，寄條深水埗大叔著過嘅喱屎底褲俾麻甩佬，條麻甩佬會唔會知

not my job

乜撚售貨員得4位數

只係一個藉口合理化自己做雞

想睇

文盲都可以做記者

賣鮑魚ok. 呢d 就noway

ching
agger

大佬呀800蚊粗粗地叫兩次雞都夠啦

好撚嘔心

800 不如溝女喇

鞋墊20賣800

咁既豬閪仲9000一q
去發利屌十幾次啦

臭閪一隻

Rinky報稱是21歲，是一名售貨員，兼職賣二手貼身物品，也會做兼職女朋友

800不如認認真真叫隻雞啦

好柒又肥
以為自己可愛

500蚊就差唔多

佢俾500蚊我我都唔屌佢呀

唔撚係下....

抬上山夠食成個月

變態都分好多種。 有D會害到人有d唔會

比多少少空間d唔會害人果班。

係買果個人有問題

此post 已完

係ig打咩tag可以搵到呢啲野

乜撚都no都17k,打飛機好過

聽講搵佢打飛機，佢會戴手套

賣真係唔係問題
問題係有d死變態買

無問題

香港地做女人真係easy mode

咁最後對出公數買嘅鞋墊係咪落左記者哥哥袋

100

32個男人與1個女人同住在孤島上會發生什麼事

留落荒島 你屌唔屌？

真係好撚憎呢啲垃圾
做爛香港個市
搞到啲港女個格真係臭到飛起
反正鞋底都一大班人爭住奶
仲要有錢收

同意而家請既fg 字都唔識打
但senior又發覺唔到
照出街都得
有時搞到懷疑係咪自己一直寫錯個字

咪做埋ptgf 囉

800 去 call hens 算啦 ..